Repertoir avec les travaux effectuer depuis fevrier 2015.\\

Contient des sous repertoires vides vers d'autre repertoir GIt (JM ou Xavier en particulier) qui devrait être géré via des submodules git mais pour le moemnt c'est tres`mal fait 

